《和你發達系列》（1）

今晚買AGLE （Aeglea Bio Therapeutics Inc）
睇到大戶建倉
星期五到星期一至少升7%
放心買
現價7.5

推

快入！！明明符合曬連登仔要求一出post即升都無人理

推呀屌

推多下

賭場股

推佢老母

少少地買咗100股玩下

大推

再推

買入時機到 提多一次

完post